five guys近況如何？？係咪已經無人排隊？？

five guys依家有奶昔未啊

未有

屌佢老未奶昔咁耐都未出牌?

之前仲好多人架！

屌⋯⋯奶昔都冇

晚晚都坐爆

咁撚貴

熱潮可能一年就過

D薯條幾好食

Shake shack 仲好食嗎

啦

Five guys 係NYC 根本係頹食
嚟到香港成班MK走去排隊扮ABC

腥港人質素

wendy's 先係王道

琴晚先食完

而家唔使排隊都ok嘅
仲快過m記

咁佢漢堡都叫不過不失啦，間唔中食吓都唔錯但要特當排隊就不了

好食呀
幾歲既時侯荃灣廣場有一間 過幾年之後執左 我扭計同老竇講話要食Wendy's

我講緊us-75 HIGHWAY美國個間

淨係無mayo點薯條已經唔會再去👋

我都等緊佢出奶昔 每日除咗三四點係冇人之外都成日要排隊

Fiveguys 薯條好食. 包就唔洗幫襯喇

有時放工同班同事買幾盒薯條加幾支啤返公司過下口癮係幾爽既

啲嘢食鹹撚到仆街

又貴又難食過shake shack

正如當年a&f黎到香港成班港女we嘩鬼叫

個芝士薯條麻麻，個醬芝士味唔夠濃，都係食返普通薯條好了
包就有埋菇果個正

不過不失就唔應該賣呢個價啦
真係做開奴隸

100左右唔算貴啦

上次讀lettuce 做 letis
個收銀話我讀錯
之後用美國讀法 教我一次

百幾蚊一個會飽既快餐漢堡包算係咁啦

用中文咪得lor
同佢講廣東話

100 食人哋當地賣40 嘅快餐 仲要唔係好食
腥港人真係幸福

因為佢黑黑地
又同我講英文
我以為係賓妹嚟

外國賣四十幾咋咁都係唔值得去食啦

Do you know how to do analogy

係咪得灣仔有?

shake shack響中環ifc

金鐘PP都有仲要24

我當年畀個cosplay wendys 嘅港女醜婦嚇到瀨尿咁滯。。

用外國價錢同香港價錢比真係好撚on9 鍾意食咪食唔鍾意咪躝囉屌

Five Guys當地賣40

其實香港唔係賣好貴姐

又話外國賣40幾，我搵左又係另一回事

我都等緊佢杯奶昔

shake shack包+five guys薯條

D 焗薯初初出果時

堅麻麻地 啲肉乾又老 係大份量取勝

20% vat

你可以on side mayo架喎

喺美國食過
cheap野黎
得d黑人同窮撚食

原來香港仲未有奶昔飲

我掛住Jack Daniel Oreo個陣點算

啲薯條勁多鹽
鹹撚到好似醃緊條脷咁
食完細薯條 feel到條脷變咗鹹魚

好想食Nando’s
會唔會有機係香港開

薯條好正 點佢隻辣椒粉 一樣咁多人

去間高級少少嘅超巿買現成燒鷄，再買支Nando's醬頂住先
就算係真Nando's都唔係間間好食，我中得伏多

想食chipotle

原來成年都仲未有奶昔

ABC要去食

琴日食過 中晒伏
個包普普通通 少乾
薯條係得個多字 但全部都短

between 未有奶昔
唔會再去

要慳錢先會食Nando’s

幾奶食 定價貴咗啲

垃圾嚟

qdoba

the halal guys

nandos啲雞既質素，真係買枝醬用自己既雞算

我係加拿大食5guys 叫包薯條汽水起碼15CAD落樓

計返港幣都差唔多100喎 美國價錢就唔清楚

Shake shack 又平啲 又好食啲
點解要食five guys?

飲食男女話5 guys好食過shake shack，試一次攞，唔好食下次唔幫襯